呢排武漢肺炎想砌番部機留係屋企玩

1. Budget
大約5K左右 多幾舊IS OK

2. 電腦主要用途
主要打LOL PUBG APEX 得閒會睇下NETFLIX咁

3. 個人需求
希望玩PUBG既時候最少開中階畫質係順既
如無意外既話都唔會有高階需求
但求穩穩定定渡過5年再換一部新

4. 現在或將會使用mon的類型
1080p, 60Hz, 16:9
諗緊買唔買新芒
可以既話都比一比意見，條件係唔要Philips，Samsung
想要窄邊24吋MON，咁低藍光唔閃MOON應該基本野啦，價錢許可既話想要曲芒/144Hz
1500左右係極限啦

5.
呢幾日都有周圍走睇睇D 5K砌機LIST
似乎都係大同小異？
I5 9400
牙石主機板
16GB RAM
1TB HDD ＋ 240GB SSD
GTX1650 SUPER
機箱火牛果D唔係好識
係咪大約都係咁？？？

有錯勿插
多多指教 希望大家比下意見

BTW呢個POST係求LIST

咁多位連登仔請出手

PISH

ssd買大小小囉

反正你都係打機，直接1TB ssd啦

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1145
2x ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 480
MSI / 微星 GTX1650 SUPER VENTUS XS 4GB GDDR6 OC Edition 雙風扇顯示卡(DI-N165SV4) HK$ 1430
ADATA 1TB XPG SX6000 Lite M.2 2280 ASX6000LNP-1TT-C 3D TLC PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD HK$ 960
COOLER MASTER MasterBox NR400 (MCB-NR400-KG5N-S00)黑色透明側板mATX Case 中直立式機殼 HK$ 455
ASRock 華擎 B365M Pro4 B365,DDR-4,LGA 1151,4xDIMM,Intel GbE Lan,USB3.1 Gen1 Type A+Type-C M.ATX M/B HK$ 600
ANTEC VP500P Plus AN-PS-VP-500P-PLUS 500W 80Plus Power Supply 火牛 HK$ 290
總數: HK$ 5360

Intel Core i5-9400F CPU (Coffee Lake,LGA1151,2.9/4.1GHz,6Core6Threads,9MB,65W) 1120
Antec VSK-3000B-U3 m.ATX Tower case 199
MSI微星 GTX1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6 PCI-E Display Card 1999
2 x ADATA DDR4 2666MHz 8GB RAM AD4U266638G19-S 250
Antec VP500P Plus Power 500W Power Supply (80PLUS White) 299
Crucial M.2 P1 500GB 3D NAND NVMe PCIe SSD CT500P1SSD8 528
Asus 華碩 PRIME B365M-A LGA1151 (DDR4*4,M.2,RAID,RGB,HDMI,DVI,VGA, USB-C) m.ATX M/B 580
總數5225

不過呢係連登講5-6千蚊機，話要用幾年就一定比人負評

依到下下要一步到位

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$630

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6GB GDDR6
價錢：$2,139

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,962

儲多1k 先喇

想問下硬件POST屌緊ADATA好易壞有無其他選擇？

如有，加幾多？

定其實都OK

香城教育電視: 請你哋將一部份口罩經由黃店派出

adata平靚正, 無咩問題
其實硬件都係睇彩數, 咩牌子都會有人屌易壞

Intel Core i3-9100F 4核4線程 Box (含散熱風扇) × 1
$590

FSP 全漢 RAIDER II 550W 80Plus Silver 銀牌 火牛 (5年保) × 1
$499

MSI 微星 B365M PRO-VDH Micro-ATX 主機板 × 1
$585

Fractal Design Focus G - White × 1
$390

Intel SSD 660p Series 1TB 3D QLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD × 1
$900

Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1) × 2
$500

MSI 微星 GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 顯示卡 × 1
$2029

Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查 × 1
$299
優惠券 砌機費只係 $79 起 - 飛馬電腦未必最平，但只要你開口，我們一定盡量做到！
-$220
砌機後只要分享電腦照片到 飛馬電腦 Facebook 討論區
即可享砌機費 $79 起優惠!
總額
$5572

打機主要筆直值就放GPU到啦
4核夠你玩
唔急嘅等多陣
等到10代i3 4核8線
點都夠你用架啦

RAM 我用開Kingston
SSD 會諗 Crucial

9400F + 1660S

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,550

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x MSI GeForce GTX 1660 Ti AERO ITX OC 6GB GDDR6
價錢：$2,150

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$348

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,806

想問下點解粒u貴咁多

睇落一樣名

9400包內顯

新手同問 budge大約5000
i5-9400F 同 amd 3500x
點揀好
主要係有時畫下3D圖 執下相
顯卡用RX570夠唔夠

唔上i9+32gb ram上網會Lag

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,980

唔記得左未計WIN10錢 用左凌風巴打條LIST改左D

筆直去到盡 仲有無野需要改？

見到7000蚊 都係得i5 + 1650s
原來你包埋windows
其實有d外國網買windows key係100蚊內

加多少少上I9
加多少少上2080
加多少少上32GB RAM

i9900k
2080ti sli
64G RAM
3萬多d夠砌

2021年都嚟緊仲用16 GB RAM?淨係上網都唔夠用，可能你呢啲人智能比較低冇乜求知欲掛。。
通常我就未睇完一板就已經睇第二版開下開下就過百分頁
真係唔明你呢啲人乜嘢思維，呢個年代仲花咁多時間心力去諗砌機list，直接買部Apple iMac 咪乾手淨腳，靚仔有型慳位效能強大，好似我咁自己再出去買128G B RAM插爆佢又慳唔少錢, 128gb ram 仲可以用埋嚟做ram disk 真正用盡1000 MB頻寬,

你要打機嘅LoL / Fortnite 咪一樣有macOS 版，睇片煲劇跟機送埋個5K 芒俾你，Apple再次領先業界

認真，10年前我仲係個死毒男嗰陣時都好似你咁戇鳩鳩買零件自己砌浪費自己時間仲覺得好有成功感⋯⋯醒下啦死毒撚！我點醒你咋！我真係後悔點解以前有彩色透明iMac 嗰陣時唔早啲投入Mac機嘅世界!

靚靚一體式電腦放喺房，條女上到嚟都有興趣坐低玩玩佢，macOS 好貼心送埋自拍Apps俾你更加拉近大家距離，真人真事

VS 擺部大嚿核突機箱配核突monitor 喺間睡房/書房度，就算你室內設計幾靚都冇用, 所以你見正常人出入嘅地方多數都係放幾部cheap cheap21.5 iMac 係reception

產品名稱 價錢 數量
Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1145
1

MSI 微星 B360M MORTAR TITANIUM B365,DDR-4,LGA 1151,Intel GbE lan, USB3.1 Gen2 M.ATX M/B HK$ 650
1

ADATA 8GB Premier AD4U266638G19-S DDR4 2666MHz (1x8GB) Ram HK$ 240
2

WD 500GB Blue SN550 M.2 2280 3D NAND WDS500G2B0C PCIe Gen3 x4 8Gb/s NVMe SSD固態硬碟 HK$ 564
1

CORSAIR VS Series VS450-2 450W Active PFC 80 PLUS Power Supply (CP-9020170-UK) 火牛 HK$ 275
1

SilverStone SST-PS15B-G USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 HK$ 288
1

MSI / 微星 GTX1650 SUPER GAMING X 4GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N165SX4) HK$ 1520
1

總數: HK$ 4922

g1 係曲mon va
g2 係直mon ips
都係144 1080p 有adaptive sync

新手唔多熟

可唔可以講多啲

咁我建議你都係買返正版可以了

如果matx + wifi 不如一塊itx 版過仲好
不過要睇build in wifi 用咩chip 有咩speed

唔係好明即係點

我而家買呢個同普通手指Wi-Fi有咩分別

老鳳1TB SSD都用爆喎

3950X

點解無AMD LIST

3990x

如果無乜意見我就落單架啦

望左一望

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675
換
1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價格：$799

咁樣岩唔岩？

我屋企暫時用緊100M遲下可能換 1000M

AMD Ryzen 5 3600 100-100000031BOX 6C/12T, 3.6GHz,35MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler HK$ 1550
MSI 微星 B450M MORTAR MAX B450, DDR-4, AM4 Socket, USB3.2 Gen2 Type-A/C, M.ATX M/B HK$ 635
Kingston 16GB Kit HyperX Impact HX426S15IB2K2/16 DDR-4 2666MHz (2x8GB) CL15 SODIMM HK$ 770
MSI / 微星 GTX1660 VENTUS XS OC 6GB GDDR5 雙風扇顯示卡(DI-N1660V6) HK$ 1720
Crucial 1TB BX500 CT1000BX500SSD1 2.5" SATA 3 6Gb/s (Solid State Drive, SSD) 固態硬碟 7mms HK$ 729
ANTEC NX650 AN-PS-NX-650 650W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 450

青你呢套野未計機箱已經差唔多7K啦喎

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,795

最終決定？

b360n itx + Micro-ATX case

係喎呢度無改到

有無建議？

上面有巴打講話如果matx + wifi 不如一塊itx 版過仲好

但望左望ITX D機箱大既都要500以上

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Jonsbo U1 PLUS Aluminum ITX 透側版 — Silver
價錢：$529

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,925

咁樣？

Ps4

sharknoon c10 itx 349

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,946

原來ATX都可以有WI-FI

用番ATX比較好？

得1500budget 24吋 要144hz 根本得xl2411p

無啦放棄左MOON LU

望下上面條LIST有無高見

atx用matx箱？

又唔記得左改

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,150

1 x Gigabyte B360 AORUS GAMING 3 WIFI ATX
價錢：$950

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$490

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$570

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Thermaltake Versa J24 TG RGB Edition ATX 4x Fan
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte FORCE K81 Mechanical Gaming Keyboard - RED SWITCH
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,946

咁樣？